很空很空 好朋友出左pool~~~~

最好既朋友琴日出左pool了～
平時佢日日都會wtsapp我傾計
佢多野講既程度除左wtsapp 仲會打電話黎
本身唔係一個中意傾電話既人
因為係佢 係好朋友 所以冇咩所謂
慢慢習慣左佢響身邊陪我
大家又個個星期都見
一直都覺得單身冇咩問題

呢2個星期佢搵少左我
仲出埋pool
好開心佢搵到一個咁錫佢既男仔
真心登佢好開心架 亦希望佢繼續幸幸福福

但唔知點解 就係好似少左d野咁
果種感覺 唔係傷心 而係空空地既感覺

好朋友呀 希望你開開心心
但唔好唔記得我呀

呢一刻 平時覺得單身冇野既我
好似突然都有d感覺想有人陪 唉

我會記得你 你都會好快出pool

多謝

唔知點解知道果刻 係好傷
不過樓主你好過我la
我個好朋友(同你一樣成日傾電話）
Out pool左三個月 仲要係我無意中發現
果刻係崩潰

大家一齊加油

算啦 我自己身邊D朋友都出哂pool
淨係我一個未既姐
有時真係覺得自己好搞笑
咁多年人都未拍過拖
祝福人好容易
有冇人祝福下我

扑性Day搵佢一齊玩3P

明明係好朋友 要咁耐先講
真係會傷心......
調番轉諗 唔知佢係咪未穩定所以未ready公開...

所以我都好慶幸我好朋友係即刻話我知
真心祝福佢地！

我都係咁多年都冇拍拖...
慢慢就慣左一個人 或者多埋個好朋友
一直都知自己既問題出響邊
只係一直都冇踏出comfort zone
突然間好朋友既冷淡 真係令我明白到
其實佢都要有另一半 我地都唔細 遲下佢都要嫁人
唯有檢討下自己 真係踏出第一步啦
人地既祝福 我諗都只係一少既力量加持

Thanks~

勉強唔黎既 要黎就會黎
好快你就搵到你既另一半

個問題係咩呢？

個個人唔同
我咪...內向囉～

女仔內向都好D
我呢D男仔內向就好唔掂

知道個問題就去改善啦